有冇公司已經開始逼人放假

我地公司新年之後就開始一個星期翻三日其他日子home office 實情就係扣AL 無曬就放no pay

隔離酒店連高層都要no pay

扣AL同no pay都應份
冇可能冇啦啦益你
另外對公務員都應該咁做

逼人放假跟住扣你AL都應份 做得太耐奴隸？

home office 扣AL咁仲of咩fice

要開始裁員添

我都唔明...

酒店就無得講啦 都頂左咁耐

係屋企有做嘢嗰啲時間mark翻之後補錢